阿迪達會唔會成為領隊界新星？

隊阿仙奴越黎越有隊型
迫搶好有系統
又成功留低奧巴美揚
柏迪又有成為中場新核之勢
感覺佢有D似初執掌皇馬一隊嘅施丹

吹大咗 唔出Ozil

進攻廢

Ozil活力不足
但係對下遊死守隊佢D傳送又好有用

而家完全無進攻

都蠃蘇B